點解伊巴33 要自由市場 C朗33就1.23億?

都係top3前鋒

推

有人接貨先有1.23

件廢老邊撚到TOP3

知不知什麼是合約

牙朗top5左右